未訓既咪入黎傾下計囉（170）

油油開?

不不開

LM

女

新人留名

歡迎加入

ok而家唔留名了

個個都杯我
琴日先俾成班人圍屌

利申我係cda

你睇吓你

追完post 做乜又變成人台

對唔住大佬

花哥

出左pool就無人權

唔係！係你衰

我已經好慘

我仲慘

樂樂你好串好型同雲哥一樣

頂住
捱過就得

我好少串人

你有煩惱既話可以繼續！

我依家真係好煩次次都咁

係咪壓力大啊？

佢唔介意咪得
拍拖講包容

好放鬆架個陣

我唔信男人會唔介意我啱啱同佢講，佢未覆我

夾到就得，又睇冷成點

唔係個個男人都需求咁大

咁即係處？

唔記得加密 梳

早晨

好L眼瞓ar diu

畢地老江湖

你都係

青頭界老江湖

唔信

呃你做乜

唔知

高登以前出唔到好多有口字旁o既字

早抖

有女邊個想做和尚

[member]

新post留名

我到底入左成人台定感情台

感情引致既成人問題我問完架喇，唔好意思

咁都俾你兜到

係咪有人覺得你唔正常先會咁問

有唔明就繼續問

好靚呀個景

要再試下先下次唔知幾時有得見

呢個真

自己試住先？

好似好慘LONGD定要做野?

等緊我個ＦＤ食飯，我要打機呀

咁早食

再聽埋首歌，岩岩乜都冇發生過

呢個時間都仲未食？？

負皮你

佢又唔知去左邊

佢澳門人嚟，琴日送佢去碼頭都好難。閒日大家都唔得閒。兩個碼頭一係尖沙咀，一係上環。

楚楚

獨立b

地方的德仔需要起身食野

德仔

收皮啦！！！！！！

想同你d寵物做朋友

變紅豆沙

謎語？
唔記得個謎面

見到佢都即刻食唔落飯
不吃了

你唔好咁多藉口
食埋佢

=.="

眼訓了

你好洩
正想講 我要訓晏覺了

含住啖飯訓著了

又成人台

唔知佢係訓死左定係點 個腦又嚟自動編劇

細路好得意
好想生返個，覺得有小朋友先係完整嘅家庭
希望日後有個好嘅環境令我有信心去組織家庭

我都想生，不過女朋友話我未定性

不了，好憎細路

真全部都係怪獸

十個有一個正常

無全部都好嘈

首先要有錢
心態又要準備好
我希望十年後準備好

戚架

你要養好身子啊

你做咩講粗口

無返幾百萬身家唔會生

依個真係，身子太虛弱
果10個月會生不如死

養十隻貓仲好

辣酒

u english good good

好想養貓

比啲掌聲自己先

好眼訓啊～～～～

成日都有比

咁你做緊咩ar

岩岩食左菠蘿油

咁我咪好純

我都好純

粉紅色

識揀

ching你幾碎

第一次聽

沒事兒！

兩個毒撚唔明我句野點解

白鳩痴，當年我夠咁諗

人有理想係好既

算啦
小朋友比較純情

少少佢地沉醉緊係青頭既世界

處男處女情意結都係戇鳩鳩

真

禾山碎

辣嬸真係衰，明知咁樣都仲同佢地講呢個話題

我？

我都係小朋友

又唔係我帶起個話題

你同你女朋友定咗先啦

佢地扑過一次野就會知自己傻
性係好正常既事
你愛一個人就會做
最重要係move on

因為我係處男

你唔糾正佢地
：辣嬸真人

今日先玩完

我醉

你係德哥

路蛇經驗之談
學到野

餃餃子好洩

今年5歲

我今日都係

禾巧純 禾5識呢啲

我最乖

你好老

我無乜經驗

路蛇會唔會強硬d咁對付女朋友可以收服到佢？感覺上你對佢太好

餃餃姐姐 我要抱抱

歧視老餅

快啲過黎啦德德b

佢話中意男仔斯文（除左床上）

我讀緊n班

cls德德b

嗚嗚......

我冇咁講架

成個po最正常既係我

我輕度弱智，IQ得70

姐姐錫返
乖

要搵多啦a夢幫手

但路蛇好man

無錢買銅鑼燒比佢吃

對住女友成隻狗咁
粗魯少少都比佢吊

比d顏色佢睇

最clsest

有次急屎趕住返屋企，入大堂果時zip左入去先，嚇親前面對情侶，佢事後屌左我成粒鐘
大佬我急屎啊

咁佢唔會彩你

邊個同你講要教訓下

咁都有得屌

帝帝

你彩華

帝帝好惡

問你驚未

奶媽星，前面條港女慢慢行，佢男友幫佢頂住度門，我急屎咪拖住條女衝入去
但我條女話我應該比人條女行左先
我心諗我係無禮貌但我真係就賴屎
邊理鬼咁多

唔信維尼最錫我

好驚了

佢想你瀨屎

你講唔好意思我急屎呀嘛

好彩德仔無受騙

啱呀幾時都覺得你無錯
係你女朋友太chur

維尼mon po

到我賴左屎又話我唔斯文

我有講excuse me 不過衝左先講

真毒係咁

佢當我狗

有時都唔知應該講咩好
你又咁愛佢唉.......唔知啦

愛可以包容一切

有d想喊

開始眼訓

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

香港人到底做錯d咩

我都想知

有咩唔開心

weak

錯在上一代做錯決定
要我地呢一代同未來既香港埋單

不如問英國點解咁撚無責任，拍拍蘿友走左去

唔係度講啦想攬人

我都想

其實可以試吓唔理佢

黎沙田攬過

如果敢，就做左啦

餃餃子好叻 好清楚熊仔性格

黎緊了

我覺得呢樣野幾有用 即係做啲你平時唔會做嘅嘢
或者係相反嘅嘢 咁佢先會開始覺得有d唔同
跟住先會諗下佢自己係咪有問題

養緊

係咪真呀 我真係出新城市架啦 本身諗住抖下

我覺得個關係唔平衡
其實會成日唔開心

快

你出左我就唔出

前提係 夠膽

屌你仆街死啦 仲話自己毒撚
仲要欺騙其他毒撚

咁又係

連表達不滿都唔敢
好多人都鐘意死忍?

自傷殘殺架架鬼黎既屌

咪就係囉

咁咩人都有架啦

不分化
冇黨鐵我要轉幾程車先入到沙田
我個邊冇小巴巴士去沙田

你明知對方可能會因為咁而分手，
老撚都唔敢講啦

如果同自己原則有衝突就點都講
咁易分手不了

理想型係顧家、勇、細心

奇奇識貨

唔係易，係行到某一個位就知其實都係夾硬拖住
但就係唔想無咗佢

最好鍾意睇戲

理想型係有主見、細心、乾淨

想拍戲

食食下飯又冇胃口
自己日日亂諗完d嘢都唔會發生
都唔知自己諗黎做咩

咁我會果斷斬纜

理想型..
好似冇理想型

點先算乾淨

鍾意有啲不羈嘅男仔

porn？

屌你啦

@浮

不羈姐係點

仲要add晒單身手足
恥與為伍

明恰你地

放蕩不羈又係好鬼正

有啲浪子feel
眼神會有啲頹

真
佢哋連食煙都好好睇

割蓆,88

唔好唔洗頭 有剃鬚 無面油之類

john wick 個種？

有d女好鐘意索人件衫有冇洗衣粉味
有先代表乾淨

發生咩事

銀包唔可以太亂。。。。。。

解開條呔嗰一剎那

應該好多女仔都會 柔順劑味好正

面油我都唔想
佢自己標出黎

類似啦
好撚正

好正
識個fd有呢種feel
佢食煙都好好睇

我好撚鍾意

有少少變態

用面油紙 少少油唔緊要啦 唔好多多油

各位男士洗衫記得成支柔順劑啪落去

即刻唔敢洗衫了

油到係咁滴得唔得
面油紙要越吸越多

巴打好波

對唔住囉

面油可能係因為你塊面太乾
乾到佢自己出油

佢地著到咁靚唔望即係唔俾面
要抱住欣賞藝術品嘅心態去望

諗起都覺得好正 天生有嗰種魅力

乾就會甩皮架啦 係油性面同出街時間耐就自然會出油
係正常的...... 如果係油性面就最好準備d面油紙擦兩野

大帥哥

解開褲頭帶個刻

有d撚樣望到馬會阿叔咁
懷疑佢地雞蟲來

即是要光頭

呢種人我都會望多兩眼 好撚型

我真係油
我間唔中會去廁所洗個面

快點強姦我

獅子我最怕

好好聞
正如你都會想索下女朋友頭髮

有冇用下洗面奶

你唔望得係因為你要尊重你女友

真係好恐怖唔好講話啲鹹濕伯父
後生MK仔都係好恐怖

面油紙越吸越油

都無人比我攬

係咁滴唔得 我會送支保濕比佢

以為行近少少都出盡力咁聞啫 <<< 有d誇張既講法

要保濕 唔係好易出油

調返轉諗 搽油上塊面 好快就冇晒面油

有啊,洗完一陣就開始標返油啦

ironman嗰種都好得

唔係既......照鏡望到反晒光都要抹既
不嬲都係治標不治本 呢樣野

我希望你矜持一點

就算無女我都唔會望其他女仔

邊有呢樣野架 以毒攻毒？

想cow

我都想知係咪個個男仔都鍾意索女友頭髮

光頭？矮？

d撚樣有眼神接觸仲繼續望

我會親自解

爭仔！

再多我下次洗完衫借件衫你攬下

阿花嫌棄我 現實好矜持

咬你！

見到靚女會同佢有eye contact喎
當然唔會scan人全身 靚女就要欣賞下架啦

仲要直接過嚟抄牌
笑9死 照下你自己個樣先啦 mk7頭

如果有個男仔行過好香 我會想再索下

Ironman件衫d機油味

耳耳

講個秘密......

你
好犀利

保濕我都間唔中做,keep到耐少少
但都好難減到面油

我覺得矮
同埋矮人好易比人聞到

中學嗰陣 男仔會借件冷衫比女仔 會好易聞到

屌真係笑左

串過碼頭咕哩

油油好勁

花花

以前呢 試過離港幾日
交換咗對方件衫

上堂嗰陣會去隔離班拎佢件冷衫

各位絲打準備入手髮尾油

我唔會話你地知佢用邊隻

其實洗頭+護髮素都已經好夠 同埋睇你髮質健唔健康

我都練緊我對波 希望好快會大過你

買化妝水日日用 睇吓有冇改善

我係時候又要減下肥

另外有12.57%係仙女

一齊努力

呢排又瘦翻d

好臭

仙？

梗係啦 成日掛住諗野唔食飯

大仙女

都係你明我
依家成日返學食飯嗰陣 佢哋話我好浪費食物
譚仔小米都食唔晒 但係我真係好努力咁樣去食

not bad

仙氣迫人

my fav

想推返啲肉上去

食咁少個胃愈縮愈細

係今晚淨係食咗d魚 跟住飲咗碗湯已經食唔落嘢

成日係街邊都見到d浪子兩指之間夾住口煙
隔離仲有隻砵

訓晏覺訓晏覺

終於追完po
其實香港地
係唔係靚女都會俾人望架啦

推上肚腩

楚b

媽咪

Hellooooo

淨係諗起個畫面都濕左

借開唔該

你訓教啦？

好少女仔肯食魚

why

跟住晏晝淨係食咗碗好細嘅船麵 就已經好飽

我係食魚但係唔食魚皮

可唔可以咁講 其實d女都想俾人望
但要有自知之明 自唔唔太諗仔望一眼就好了

留返條魚畀我

因為我都會望

訓醒啦～～～

想唱歌了

望是可以，但唔好用咸濕眼神

我有追post架

我未放完

紅日比大家抖抖

咁易養

等多幾個鐘

食晒

我都會

想聽

好

以前同佢朝頭早去飲茶 跟住貪心叫咗三樣嘢
跟住食唔晒 下次就俾佢話你叫咁一樣野好la

望下欣賞ok囉
太猥瑣同scan真係唔得

不過現實係架啦
靚仔又大隻 望下又有乜所謂
我都會望翻你
唔好望到就流曬口水咪得
大叔咸濕伯父真係

錄比樓豬聽

城武點計

Go ahead

中

禁止

靚仔靚女都會

Come on baby

叻喎

屋企無人 可以瘋狂鳩嗌

正呀！！

Jenny

我又要聽

隻眼會望靚野

我男朋友嚟

大大聲

除咗我

問佢拎

豬

望下欣賞囉
由頭scan到落尾
又望翻上去打量 都好奇怪下
大家又唔識 狗公得濟啦

Bitbit

佢唔係講緊d乞衣咩
砵喎

屎忽翹好煩㗎
條皮帶又唔啱位
買褲又唔方便

屌你地串撚到 大波既又話大波煩 大pat既又話大pat煩

望得多靚野 果日心情都靚啲

Miss u

岩呀
如果巴士可以一齊坐
仲開心

我知呀
我都就快乞食

我明明上次係咁望你
你唔理我咋喎

吊腳褲呢

肥婆點會唔大pat？

靚仔著先得

好多女都話自己肥但係肥晒上個胸度
呢度已經有個

不知不覺流緊口水

邊個

8號8號8號8號8號！

我以前讀中學都有個 以前會笑尻佢

傻咗

我跑緊馬

聽日八號？

係呀！

想屌佢哋

仆街以為打風搞到我啱先上天文台睇

你蠢到

貓仔

柒左

我唔會話比人知

知唔緊要 唔好再笑就得

訓醒

你有焦慮症？

早晨呀各位
你地番工轉哂搭巴士辛唔辛苦

唔諗呀

不嬲唔撚搭黨鐵
但多左好多人搭車

Don’t ff too much

通頂當值啦

受寵

訓醒就去食飯了

我都覺得自己有
呢排係咁諗d唔會發生ge衰嘢

大家好

德德b

好啊
大家習慣下唔搭鐵

驚佢跌落黎隨時準備接住

Hello巴打

咁大個躉等陣窄親後面d公公婆婆就唔好

不要再笑了

歸家飾演你的好情人專心一意共你溫存和熱吻

花花你好可愛

要習慣無黨鐵嘅日子

不割

聽人講呢度會包容d低智人士 原來呃人

馬狗

永遠帶著同志的亢奮

我好包容你 不割喎

啱啱買咗手作之店雪糕開心

mama來了

獨食難肥

攬返

冇鐵真係差好遠 又要同人趕小巴

好耐冇見

媽媽今天不必擔心我

食完又好有罪疚感

都係楚楚最好

What the fk 點解你會係度

我都係

我要提早半個鐘起身

佢感情台紅人 算入得黎遲

多謝捧場

之前試過一齊坐黨鐵
真係俾佢望到紅到面曬

唔好俾佢停繼續食

我知道

點報答我先

又一個紅人 有神快拜

我都餓餓地啦

有仔望

油油

上一次見你好似係舊年

食緊了 開心

琴日見到有個女仔著低胸
又大波
望一望就唔敢繼續望了
係胸啊
好想埋胸

睇咪睇有咩問題 搭巴士坐左邊車頭睇人上車添啊

人越大對胸部的抵抗力越低

塵仔

咸濕仔

牙仔

有咁耐咩

食飽

係軟綿綿嘅胸啊
不過都唔鍾意人地scan咁望所以都係冇望

魚魚